6月12約定你，反送中！

我已經幾年冇剪過片
只係加返少少字幕
希望呢條片可以提高各位士氣

自推

推

再推

再push